https://web.archive.org/web/20031024202755/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=448

### [8960] sophia	2002.12.06 FRI 23:31:22　
	
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　無言のパンダ様♪
それだけでした♪♪

### [8959] 無言のパンダ	2002.12.06 FRI 22:47:39　
	
こんばんわ★

昨日、深夜に書き込みしたのになかなか送信できなくて、つい「戻る」を押してしまったら。みんな消えてしまった！(>_<)
もう何を書いたか忘れてしまいましたがもう一度☆
その前に今週のＡＨの感想♪
一番印象的なセリフはリョウの「一人で生きられない者同士、寄り添って生きる・・・それもありさ・・・」
リョウの遥さんへの思いやりがこもった言葉だと思うと同時に、孤独に生きていた時にはわからなかった「人は一人では生きられない」ということをリョウは感じているのだなぁと思いました。
それはもちろん「香」との生活の中で得た「一人じゃない」という「しあわせ」・・・。
そして一番印象的なシーン、それは香瑩と夢ちゃんが最後に笑顔で手を振るシーン☆ふたりともすごくイイ笑顔！見ているこっちまで気持ちが晴ればれしてきます♪今度会うとき、たとえ何年経っていても、ずっと一緒にいたかと思えるような友達でいられるね(^^)その時まで香瑩はリョウぱーぱといっしょに「いい記憶」をいっぱい、いっぱい「重ね録り」して過去の悲しい記憶は消してしまおう！もちろん夢ちゃんも♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（８９４５）
私もリョウの煙草シーンは大好き♪実際にも好きな人の煙草は、煙草のけむりが大キライなのにもかかわらず「イイ匂い」などと思ってしまう！ちょっと変態的体質の私です・・・！(>_<)

＞里奈さま（８９４８）
お仕事がＮＧになってしまった原因は社長さん？！なのに里奈さまが謝りに・・・？ほんとに大人の世界ってこわいですね。でも人間不信にだけはならないで(^_^;)早く気持ちが癒されて元の元気いっぱいの里奈さまにもどってくださいネ☆

＞いちのさま（８９４９）
ハイ！待ってますよ～！なにしろ私の理想の「シブイ男像」なので力作期待してますヨ♪（いえいえ、いちのさまの思うままにリラックスして描いてくださればＯＫです☆）

＞将人さま（８９５０）
つい先日も「パートナーに口づけを」のＣＤブックがオークションで３３００円くらいで落とされてましたよ。
このＣＤのストーリーは槙村兄が死んでしまって、香がリョウのパートナーになるまでの話でしたが、ほとんど全編シリアスでした。
このＣＤブックを買った経緯は忘れましたが当時「ろくで＠しブルース」のＣＤブックが５００円（新品）で売っていたので、特にファンではなかったんですが買ってしまいましたよ♪この時の主役は山寺宏一さんでした☆

おっと時間が・・・☆
それではまた。(^_^)/~

＞将人(8950)  
就在前几天，《亲吻你的伴侣》的CD书在拍卖会上以3300日元左右的价格被拍掉了。
这张CD的故事是从槙村哥哥死后到香成为獠的搭档为止的故事，几乎全篇都很严肃。
我不记得自己是怎么买到这本 CD 的，不过当时“ろくで＠しブルース”的CD书卖500日元(新品)，虽然我不是特别的粉丝，但还是买了。这时的主角是山寺宏一☆


### [8958] Ａｙｕ	2002.12.06 FRI 22:10:21　
	
将人様へ
ありがとうございました。送る期間を遅らせていただけませんか？

皆様へ
明後日、私は修学旅行でイギリス・フランスに飛び立ちます。一週間ＨＰに来れないので今のうちにカキコしておきます。また生きて日本に帰国して皆さんとここで楽しいお話が出来るのを楽しみに待っています。

Ｐ．Ｓ今日は美容院で縮毛矯正＆カットをしてきました。長さを変えないで毛量調整してレイヤーを入れ前髪を作ったらＦＣの紫苑みたいになりました(~o~)

### [8957] たま	2002.12.06 FRI 22:03:38　
	
おどけたリョウちゃんカワイイな。
空港での別れのシーン、リョウちゃんったら遥さんの手をチャッカリ握ってんのね。
リョウちゃん、アシャンの後押ししてあげてるのね。でも・・・・・・
「はぁぁあ・・・ふしゅるるる」って・・・・・・笑
（リョウちゃん、それ、魔法のつもりなのっ？あはは。）
んもう、リョウちゃんったらカワイイっ♪
娘アシャンの為に一生懸命になるリョウちゃんはすっかり親♪ですね。
ある時はそっと見守り、またある時は後ろから後押し、またまたある時はオチャラケて気分を変えてくれる。
ラスト「よく１人で解決したな」って頭をポンっ♪
あぁ～。私もリョウちゃんに「ポンっ」されたいな。

＞TAKESHI様　【8947】
カタカナだと全然ヒットしなくって、英語のCity Hunterで検索すると俄然ヒット数が増えました。（でも英語だからコレは海外サイトに繋がっちゃうのかなぁ～？）

＞いちの様　【8949】
１年生ながらにして、もう展示会なんぞを開くなんて、なかなかの行動派ですなぁ～。 今回はグループ展？では次回は個展やね。目指せ！個展！
（珍しく応援してる・・・。何かウラがあるのかっ？！）

＞将人（元・魔神）様　【8952】
そうです。漫画文庫のＣ・Ｈは、１巻に「ＣＨアニメ版の監督さんの後書き」が、１８巻には「北条先生の後書き」が記載されてますよ。

＞sophia様　【8955】
なんか解禁後の感想が１週間遅れてない・・・？気のせいかしら？

＞将人(原魔神)【8952】  
是的。漫画文库的C·H, 1卷记载着“CH动画版的导演先生的后记”，18卷记载着“北条老师的后记”哟。

### [8956] 葵	2002.12.06 FRI 21:50:59　
	
　解禁ですね♪リョウちゃんみたいな「パパ」が欲しい…そう思った葵です。「パパ」っていうか、「大きく見守ってくれる存在」？阿香とリョウ、どんな親子になるのかと（かなり）心配したけど、すごく素敵な父子になってきてるのが嬉しいな♪「記憶の重ね撮り」…くさいセリフだけど、リョウが言うからカッコイイ♪阿香がどんどん「普通の（一般的な）女の子」として成長してってるみたいで嬉しいです。リョウパパ、信宏とのデートなんて日が来たらどうするのかなぁ…？！（^_^;

＞里奈さま［８９４３＆８９４８］
　デパガが流れた？そんなぁ～…せっかくノリノリだったのに残念☆でもコレを機に「絵を職業に」なんて、マジでお考えになっては？

＞無言のパンダさま［８９４４］
　風邪も一息。一進一退って感じです。「タバコを燻らせるオトコ」、私も理想です～♪カッコイイでしすよね、リョウもそうだし♪でも私、タバコ嫌いだから実際に長時間隣りにいられたら、酸欠か気管支炎で倒れてるだろうな☆（^^;　それと、お誕生日おめでとさん♪メールしたから見てね～♪

＞いちのさま［８９４９］
　イラスト届きました♪カッコイイ～♪鉛筆の濃淡が素敵ですよ。モノクロで勝負できるのって、よっぽどの自信がないと出来ないですよ？（あ、私のは「逃げ」でした☆）前回の私のカキコは、「ハードボイルドな懐」でなく「ハードボイルドな」と「懐に銃」です。両方の最後に「イラスト」と補ってやって下さい☆（^_^;

＞将人さま［８９５１］
　確かにそうですね。人気のものはとりあえず批判しておくのが暗黙の了解なのかな？（でもＧ党の私には読〇はやめられないっす☆）どんな批判を受けようと、日本のマンガは世界一よっ♪がんばれ「ジャン〇」、そして「ＲＡＩＪＩＮ」！


### [8955] sophia	2002.12.06 FRI 20:04:52　
	
こんばんわ。
解禁ですね♪
では・・・・・・

ちょっと予想通りでしたが、幸せな結果でよかったぁ～
夢ちゃんが引き金引けるわけないもんね＜＾＾＞
でもリョウさまぁ～
すてきぃ～惚れなおしたわぁ～
父親としての責任（というのか？）を果たそうとする姿に
まさしく阿香への愛情を感じました。
それに香の優しさはいつも阿香や周りの人たちを包んでいるのね（感涙）
信ちゃん、ちゃんとできるんじゃん。なんかボケ役っぽっかったから、今回のきちんとした姿に「おおぉ！！」と思ってしまった私です。
しかし風間さん・・・・あれからどうなったのか・・・・
陳さんの言葉にすこ～し気の毒＆怖くなりました（汗）
冥福を祈ります　＜－||－＞

＞（８９４９）いちの様
「ネカマ」になっちゃたんだ・・・＜－－；＞
あんなきれいなイラストを描ける人なのに。
しかももうすぐＨＡＰＰＹな（？）クリスマスなのに。
あっ！おねだりしても大丈夫ですか？
クリスマス＆新年にいちの様のイラストを贈って欲しいな、と＜＾＾＞
できたらでいいのでよろしくお願いしますね♪

＞（８９５２）将人様
ネット荒らし（ストーカー）ですか！！
許せませんね。卑劣です。
顔が見れないだけに相手の断定は難しいのでしょうが、
過去にトラブルがあった相手なら可能性は○でしょうね。
がんばってください。

明日は家に（クリスマスの）デコレーションしなきゃ・・・
寒くならないといいなぁ・・・
今度は皆様の感想を読みに明日参上します♪
それでは皆様良い週末を。





### [8954] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.12.06 FRI 18:52:10　
	
　こんばんは～。
　今日は、まずビデオに録っといた「ラ○ク王国」（こっちは放送が５日遅れなんです・・）でＡ・Ｈ１位を確認しました（わあい）。バックでかかってたあの曲は、ｏｔｈｅｒｗｉｓｅですよね。

　では、今週の感想です。
　もう、読んでる間中、リョウぱーぱ大好きっ、て思ってました♪　ちょっとキザだけど、ぱぱしてるリョウ、なんか、いいなぁ。
　「一人で生きられない者同士　寄り添って生きる……それもありさ…」リョウと阿香もそうなのかなぁ、なんて思ってしまいました。
　「人の記憶がビデオテープみたいに重ね録りができればいいのにな」なんか、リョウが言うとよけいに切ない。香との幸せな日々で、野良犬な日々に上書きできたら・・・今の阿香との日々で哀しい記憶に上書きできたら・・・・。　ところで、あのＲＥＣを押すときのリョウを見て、ケンシロウを思い出したのってわたしだけじゃないよね？（笑）
　ラストの阿香、張り詰めてたものが切れたのかな・・・「私のぱーぱッ！！」って、なんか、確かめるようなセリフ・・・リョウぱーぱは本当に私のぱーぱなんだ、って・・・・。
　あとぉ、今回の阿香の服って、もしかして信宏とペアルック！？ハイネックで半袖、同じかな～って思えたんだよね（笑）

＞［8950］将人（元・魔神）さま
　いつも、ひとりひとりに丁寧にレス、ごくろうさまです。
　あ、わたしにも、いろんな画像とか送っていただけるんですか？　興味はあったんですけど、頼んでいいものか迷っていたので・・・ありがとうございます。じゃあとりあえず、まず、わたしの方からメールさせていただきますね。

### [8953] 医龍	2002.12.06 FRI 00:48:25　
	
夜分遅くすみません、こんばんは、皆様ｍ（。＿。）ｍ
勉強がキツイ～～◎０◎、
勉強が全部漫画みたいに一度読めばあらすじ及び内容が８割がた入れば良いのにな～～＾＾；（漫画は沢山読んだせいか、ほとんど一度で覚えれるくらいになりました、細かいとこは別ですがね＾＾；）
将人様へ＞書籍の件ですが、これから先誰から欲しいと言った場合はその方に譲ってあげてください＾＾
もし、受験が終わって将人さんの手元にあればその時はよろしくお願いします＾＾
マイコ様＆将人様へ＞僕も今まで漫画読みまくってて、勉強してる時も、机の下に漫画忍ばせてましたね（確か高校受験のときでした＾＾；それでも受かりましたがね＾＾；）
漫画・・・僕にとって無くては為らない存在かな？？（言い過ぎかな＾＾；、特に北条先生のとかはね＾＾￥）
後は、小説も読んでましたね（今も読んでます）科学雑誌も４年かなその位読んでますね（今もね＾＾）
で、マイコ様、期末試験ご苦労様でした、ゆっくりしてね＾＾あ、部活があると言われてましたね、がんばってください＾＾（風邪には気をつけてね＾＾、体が資本ですからね）
おっと！長々話してる時間が無い＾＾；
それでは、この辺で失礼しますｍ（。＿。）ｍ
そうそう、皆様これから寒くなりますからお互いに風邪には気をつけましょう＾＾（かかってる方は、早く治りますように＾＾）
おやすみ～

### [8952] 将人（元・魔神）	2002.12.05 THU 23:52:52　
	
＞[8946] Ａｙｕ様　2002.12.05 THU 13:39:05　
この掲示板の書き込みを見てから、ブックオフに出かけて文庫版
ＣＨの第1巻、買っておきました。
ジャンプコミックス版を持っていたので、今まで興味が無かった
のですが、ＣＨアニメ版の監督さんの後書きが書かれて
いたんですね。

しかしクラスメートの方も、困りますよね。
僕の以前に、友人だった人も、そういうタイプでした。
他人に借りたのも自分の物。自分の物は自分の物とか、貸したのに
なかなか返さず、それでいて読んでいない、見ていない、使って無い
など、貸した意味無いような感じで、返してくるか、どっかに
置いたまま無くしてしまったとか、しょっちゅうでした。

大人になっても、自分の父の会社の経費で、備品購入という事で、
自分の好きなパソコンや周辺機器なども買っていました。

去年、ちょっと意見の違いがあって、ケンカしてしまい絶交に
なってしまいましたが、彼かどうか断定できないのですが、
今も、僕のＨＰの掲示板に、ストーカーか荒らしみたいに、
変な書き込みが書かれている事があります。
（見つけ次第、すぐに消してますけどね。）

＞[8947] TAKESHI様　2002.12.05 THU 17:16:07　
テスト終わりましたか？　ご苦労さまです。
ボロボロでも、とりあえず気を落とさないで下さいね。

＞[8948] 里奈さま　2002.12.05 THU 20:53:02
せっかく決まりかけた仕事、社長さんのせいなのに、里奈さんが
あやまりに行ったんですか？

新しい店の店員が欲しいから、紹介した話を無しにするなんて
卑怯ですね・・・大人って汚い・・・自分も年齢的には大人ですが
そういう年齢の意味ではなくてですけど。

＞[8949] いちの様　2002.12.05 THU 22:28:42　
テストだけではなく、展示会もあるんですか？
忙しそうですね。
なんか知らない内に、「ネカマさん」扱いになってますね。

僕は、ここの掲示板ではあえて「私は」という部分を
「僕は」って言うようにしています。

他のＨＰとかでは、ほとんど男子だったので意識してなかった
のですが、他の掲示板で「私は」から「僕は」になった為に
なんか年上から年下風になったようやなぁ～って言われた事も
ありましたが・・・。

### [8951] 将人（元・魔神）	2002.12.05 THU 23:52:09　
	
＞[8932] 葵さま
＞「アメリカでマンガを読むのは子供と変人だけ」とか
＞「通勤時間が長い日本で栄えた文化」とか

その新聞は、読めなかったのですが、その書き込みの部分だけ
見ると、なんか、その新聞、自分（新聞の文章）が権威あって
エライみたいな書き方ですね。
いや、新聞とか雑誌って、なんか人気ある物に対して批判的な
事を書くクセありますよね。

今、噂になっている「ゲーム脳」とかいう本も、大学の教授は
教授ですけど、同じ大学に専門の方や、計測する装置など
あるハズなのに、それを使っての統計データではなく、

数人の学生を調べての推測で、学説などをきちんとしたデータを
付けて、正式にを発表する前に、とりあえず話題になるように、
先に一般に、本を出したって、言われてますけどね。

（これも僕が、その批判サイトを見ただけの影響かもしれません
　ので、正しいとは言えませんけどね。）

＞[8935] いちの様　2002.12.03 TUE 22:32:51　
絵を描ける方が、うらやましいですよ。
仕事だったら好きでない事もしないといけない事ありますけどね、

前に勤めていた会社で、パソコンが趣味だという事で、看板屋さん
用に、スキャナーで取り込んだロゴマークなどの絵の輪郭線を
読みとるソフトって扱っていたんですが、その輪郭の絵を
手直しする作業、絵心の無かった僕には、キツかったですよ。

（場合によっては、ある漫画などの絵を持ってこられて、この絵
　のイメージで、ある程度「似ないように」作ってくれないって
　言われた時には、困りました。こういう事あるんですよ。）

＞[8936] マイコ様　2002.12.03 TUE 22:49:25　
僕は、勉強するのが苦手な漫画バカですよ。
勉強する為の引き出しの場所に、漫画などの雑学の物が、
ゴチャゴチャ詰まっているだけで、頭悪いアホです。

推理小説の名探偵シャーロック・ホームズのまるで逆です。
（彼は推理に必要な知識だけ、頭の引き出しに分類して覚えて
　余計な雑学は、忘れるようにしてるとか？）

事実、高校生の時に、英語の欠点が酷くて、卒業できませんでした
就職先が決まっていたので、補習して卒業延期された生徒だけの
卒業式をしたんですよ。
ちゃんとした卒業式に出たかったよっ～。
（男子校なので、泣くとかは、出来なかったでしょうが）

＞[8938] いも様
次は、ゾロ目9999番ですよ。その次が1000番ですけどね。
あっ、その前にキリ番9000番もありましたね。
その番号になるの何ヶ月後ぐらいになるんでしょうね。
7や8が並ぶのは、気が遠くなる時間かかるだろうな。

＞[8940] たま様　2002.12.04 WED 19:06:46　
流行語大賞おめでとうございます（笑）
えっ～本物のアザラシの方？　何か流行語大賞を取ったのを
知ってか、また現れたそうですね。

＞[8943] 里奈さま　2002.12.04 WED 23:20:30　
デパートガールの話が流れたんですか？
それも、こんなに直前に・・・。大変ですね。
色々と事情あるんでしょうけど・・・社会って怖いですね。

### [8950] 将人（元・魔神）	2002.12.05 THU 23:50:58　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8919] 医龍さま　2002.12.02 MON 22:44:34　
受験勉強ですか？今の時期は、大変ですね。
僕は、大学に行かずに、工業高校卒業で就職したので分からない
部分ありますけど・・・。
でも、あの時、勉強してたらって思う事ありますよ。
この年齢（31歳）になっても大学卒と高卒だと、違う物みたいに
見るイヤラシイ人も色々と、何人もいましたし

「RASH!!」と「こもれ陽の下で・・・」のコミックスは、
1種類1冊ではなくて、各2冊ずつ、Ayu様の分1冊、医龍さまの分1冊
の2冊だったんですよ。
Ayu様に1組分、送った後で、1冊足りなかった
「こもれ陽の下で・・・」の第3巻も、今日もう1冊見つけたので
念の為に確保しましたよ。

来年、受験が終わるまで、こちらに置いておきましょうか？

＞[8920] kinshiさま　2002.12.02 MON 23:21:39　
新宿界隈の写真撮影ですか？いいですね。
写真の背景の隅っこに、映っている人物の中にでも、
冴羽リョウが、混じっていそうですね。
大阪では、新宿まで遠すぎるから、行きたくても行けないん
ですよね。

＞[8921] 里奈さま　2002.12.02 MON 23:26:51　
イラストの件、僕の作りかけているＣＨやＡＨのＨＰは、
急ぐものでは無いので、里奈さんが、余裕があって
何か描ける物があった時で、かまいませんので・・・。

一度、試しに今までに、里奈さまにメールで頂いたイラストの
画像を載せてみても、宜しいでしょうか？

ゾロ目効果、年末ジャンボ買いましたけど、ドカンと来ますかね。
その代わりの「不幸」なのか、火曜日にビデオに撮っていた
NHKのプ＠ジェクトＸのコンビニの話、今度はテープが終わりかけ
なのに気づかずにセットしてたもので、また途中で終わって
ました。

＞[8923] Ｐａｒｒｏｔさま　2002.12.03 TUE 03:43:59　
ＣＨのＣＤブック「哀しい天使」編は、持ってますよ。

あの当時、カセットブックやＣＤブックって流行っていて
色々買っていたのですが、テープは伸びてしまってダメに
なって、そのＣＨのＣＤぐらいですね。残ってるの。

ただパッケージは、紛失して、普通のＣＤの正方形のケース
にＣＤが残っているだけで、ポストカード無くしてます。

他に「パートナーに・・・」とかいうのあったらしいのですが
それは当時、出ているの知らなくて、最近YaH＠oオークション
とかで見かけたのですが、落札される価格が、競争で
高くなってしまって、あきらめてしまいました。

＞[8927] 千葉のOBA3様　2002.12.03 TUE 08:46:12　
バン懸ですか？そいうえば、バンチにも懸賞あったんですね。
忘れていました。
バンチコミックスの各1巻が、出た当時の懸賞で、
「蒼天の拳」のドラマＣＤが、当たった事ありますよ。
それ以降は、あんまり応募してなかったな。

＞[8928] sweeper様　2002.12.03 TUE 12:28:12
「ユニ＠ロ」と「自動販売機」、「ルパ＠」無事に届きましたか？
サブタイトルで、どの作品か、当て合うっての面白いですね。

ＣＨも、こういうサブタイトルが出て当て合いのゲームできる物
誰か作ってくれないかな？

＞[8929] 無言のパンダ様　2002.12.03 TUE 15:06:32　
ＣＨのＣＤブック第2弾、持たれているんですか？いいな～
あれは、出ているの知らなくて、買ってなかったんですよ。

時がたつのって早いですよね。
自分の意識している人とかは、身近すぎて変化ないように
見えてるんですが、他の人とかと比較すると、変わっているん
ですよね。

いま、パソコンの横のテレビで、歌番組見ていて、
おニャ＠子クラブ年取ったな～って、その当時ファンだった僕も
中年オッサンになりつつあるんですけどね。

＞[8930] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2002.12.03 TUE 15:27:26　
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様には、僕からのイラストいや、メール友達
から貰ったジョーク画像って、送っていましたっけ？
なんなら、お送りしますよ。

＞[8931] たま様　2002.12.03 TUE 20:34:48　
その懐かしの番組、見ましたよ。キャッツアイ出ていましたね。
それをビデオで予約録画している事忘れて、プロジェ＠トＸ
コンビニ編が途中で切れましたが・・・(汗)(^~；

ＣＤブックの2作目は知らないですが、1作目は、原作にあった
手をさわると、人の心が分かる、超能力のある西九条沙羅
という女の子が出ていた物語ですよ。

あれ？今まで気が付かなかったけど、そのＣＤを久しぶりに
見たら、麻上亜紀子さん役って、キャッツアイの泪姉さん役
の方だ・・・。
ＣＨにキャッツアイが競演してたの？知らんかった・・・。

### [8949] いちの	2002.12.05 THU 22:28:42　
	
は～い、どうもどうも、いちやんでーす。
今日は今日とて、疲れたワイ（脱力）。このまま逝けそうな気分すらしてきたよ（笑顔）。もう、大学のほうもテストが始まる雰囲気だし、展示会のほうにも顔出さなきゃいけないし、あ、言いましたっけ？こんど学校で展示をします。１年生で有志を募ってグループ展を開くことになったのですが、これが忙しさの元凶ですね（汗）。


＞[8937] マイコ様
課題など出せるような立場では御座いません（滝汗）。
どうぞ、マイコ様の好きなようにお描きくださいまし。もし、何を描いていいのか分からない場合は、自分の好きなものとか、好きな絵を模写してみるとよいかもれませんよ。
・・・しかし、テスト終わって羨ましいです。

＞[8939] 千葉のOBA3様
私は「ネカマ」か！！※「ネカマ」とは、ネット上にはびこるオカマのこと。顔が見えないことをいいことに、性別を偽っている人のこと。
イラストはまた時間のあるときに描きますね（汗）。今は猫の手も借りたいくらい忙しいです・・・。

＞[8940] たま様
あの画才をオフレコにするのはもったいない気がしますが（笑）。ぷっぷっぷ（＝３＝）
私が文章で自分のことを「私」と言っている間はまだ、冷静であることを意味します。情緒不安定になると「僕」になったり、しまいには「俺」になります。一種のバロメーターですね。

＞[8941] 葵様
ハードボイルドな懐ですか？？？どんな懐やねん！？
イラストなら送りますよ。
きっとその内届くはずです。届かなかったら私に苦情を申してくださいませ。

＞[8943] 里奈様
ファンレターのようにイラストを送る人は結構いると思いますよ。漫画などのイラストを模写することは著作権の関係がありますが、ご本人に渡すのであれば、著作権侵害にならないそうです。難しいですね、法律は。
もしかしたら、アシとして雇ってもらえて、絵で暮らしていけるようになるかもしれませんよ☆

＞[8944] 無言のパンダ様
かしこまりました。次回のイラストは「眉間にしわを寄せて遠くを見据えるハードボイルド」ですね。
完成は年明けになると思いますが、よろしいですかな？

＞[8945] 千葉のOBA3様
私もタバコは吸いませんが、男性のタバコを吸う姿はカッコイイですよね。吸う人にも寄りますが（笑）。女性が吸っていてもカッコイイ時がありますよ。
でも、私は吸いません。

＞[8947] TAKESHI様
「少林●ッカー」はアホの集まりですね（笑）。ほとんどギャグだけで出来ています。中国っぽいギャグセンスです。
「スパイ●ーマン」は観たこと無いですね・・・。でも、友達にレンタルビデオ点にバイトしている人がいて、その人からタダで借りられそうです☆持つべき者は朋友です（笑）。

### [8948] 里奈	2002.12.05 THU 20:53:02　
	
あぁぁぁ…今日はさんざんだったわ…。
社長の勝手でデパートガールがおじゃんになっただけでも心底ショックだったのに、自分で謝罪行かされた。しかも店の人みんなイイ人ばっかりで引き止められて大変だったのぉー。里奈はココで働きたいのに、なんで里奈が断りに来てんの！？って思うと辛くて涙が…。しかも里奈の知らない間に次の仕事決まってて、偵察に行かされた。なんか社長に振りまわされてる…。良く考えたら、新しいショップの店員が欲しくて辞めさせられたんだわ！里奈鈍い！！今日は身も心もクタクタです…。
で、そんな中癒しを求めて画材屋さんに入りました。
（きっと癒されたくて画材屋入るのなんて里奈だけね）
絵が描きたいと思った。画材選びしてる時間が幸せに感じた。
『絵で仕事ができたら…』って真剣に考えてしまったわ☆
これって現実逃避かしら？

☆８９４７　ＴＡＫＥＳＨＩ様
はい。帰って来て愛犬に抱きつきました！
いっぱい顔なめてもらいました。けっこう癒されたわぁ～。
あぁ…犬になりたい…。

☆８９４５　千葉のＯＢＡ３様
里奈も『仕事がおじゃんになったのは絵を描けとゆう天使のおつげかしら！？』って思いました！でも明日から違う職場で仕事なんで天使のおつげではなかったようです…。ほぇぇ～。今、ここ最近描きまくった自分のイラスト見て癒されてる最中です。心に余裕ができたら、また本格的に描きたいと思います。待っててください★

☆８９４４　無言のパンダ様
はふぅぅぅ～。精神的に１００ｔハンマーくらった気分…。
天使ちゃん達は一生懸命里奈を励ましてくれてます。早く新しい職場に慣れて絵を描く気分になって！ってささやいてくれています。見たいと言ってくれる方達のために、そして自分のために、早く描けるようになります！里奈頑張るわ！！

### [8947] TAKESHI	2002.12.05 THU 17:16:07　
	
ようやくテストが終わりました。今回はもうボロボロ・・・ショックです。

＞[8598]将人様
リメイクされた鉄腕アトムのアニメが来年の春から日・米で放送されるそうです。すごく楽しみです！
手塚治虫の作品で、やはり一番のお気に入りはブラックジャックですね。

＞[8904]たま様
「シティーハンター（スペース）壁紙」って入れて検索したらでてくると思います。海外サイトですが、アニメのタイトルは日本語なので心配ないです。

＞[8920]kinshi様
「夜を賭けて」ですか！？うーん、ちょっと分かりませんね。話題にのれなくてすいません（汗）
笠井さんといえば「特ダネ！」に出てる方ですね。目が合ったらちょっと気まずいかも（笑）

＞[8935]いちの様
少林サッカー見たんですか！？どうでした？やはりただのサッカー映画！？僕はあまり見たいとは思いません。
そういえば、いちのさんはスパイダーマン見ました？

＞[8943]里奈様
えぇっ！デパートガールの仕事がおじゃんに！？そりゃショックですよね。世の中、何があるか分からんな。こういうときはペットに癒してもらうのが一番です。

### [8946] Ａｙｕ	2002.12.05 THU 13:39:05　
	
将人様
私のために本をありがとうございました。期末テストも残すところあと１日になりました。３日間もまあ順調（？）に進んで来ました。関係ないけど聞いて下さい！一学期にクラスメート・Ｋ．Ｆに貸した集英社文庫ＣＨ１巻が帰らぬ物になりました(T_T)この人は返すとかいって全然返さないで、この前返せって言ったら「返した」とか言い張るんですよ。またＢＯＯＫＯＦＦとかで探して頂けませんか？

### [8945] 千葉のOBA3	2002.12.05 THU 08:29:39　
	
おはようございます。今日は昨日とうって変わって暖かいっていうから、バン木にも力が入るってものさ。（力がいるものなのか？）

８９４０　たまさま　あ、そうか。流行語大賞の舞台に立ってた着ぐるみ、あれ、たまさまなの！？超あやしいヤツだったぞ。いちくんと出演する紅白は「ものまね」のほうなのね。チェックしとかなきゃ。

８９４１　葵さま　年賀状のこと、すっかり忘れてました。このところダンナまかせで私は名前で参加のみだったのだ。いちのさまの「ハードボイルド」超渋いよー！うーーーんとコビ売ると送ってもらえるようです。（違うか・・・。）

８９４３　里奈さま　見ましたー！マリーさん！もう、ホントすっごい！！とってもキレイでカンゲキですーーー！ありがとー！しかし、お仕事ダメになっちゃったんですか？それはきっと、もっとイラストを描きなさいという天の声よ☆また描いて見せてー！！

８９４４　無言のパンダさま　私も煙草はキライなんです。今の仕事場の事務所ほとんどの人が煙草吸うので、すごく苦痛です。コートをハンガーにかけとけば煙草くさくなっちゃうし・・・。でもでも、煙草吸ってるりょうちゃんは好きですーーー！りょうちゃんだけは別よーーーん！

８９４２　マイコさま　テストもう終わるのかな？これからかな？ＴＡＫＥＳＨＩさまは今テスト真っ最中なのかな？学生さんはテストがなければ天国。二人ともがんばって！

それでは、本日はこれにて。

### [8944] 無言のパンダ	2002.12.05 THU 01:13:20　
	
こんばんわ★

昨日の懐かしＴＶ番組見たかったのに忘れてた！

＞たまさま（８９３１）
流行語大賞オメデト－！
ＣＤブックは原作をＣＤにしてるのですよ～♪「パートナーに口づけを」・・・決まってるじゃない！たまさまが「ちょんまげ」にだヨ☆
ＰＳ：妖怪呼ばわりされた子Ｐ～は腹いせ（？）に、たまさまを他の仲間といっしょに鍋で煮込んでる絵を書いてたゾ！(>_<)

＞葵さま（８９３２）
葵さまにも弱いものあるんだぁ・・・！（気管支・・・）
甘酒ダメなら生姜湯でもどーぞ♪早く良くなってネ！

＞里奈さま（８９３３・８９４３）
閉じ込められてる「天使ちゃん」が解放されるのを楽しみに待ってまーす♪
お仕事のこと、大変でしたね(ｰｰ;)決まっていたことが急になくなってしまうなんて・・・。でも社長さんは里奈さまのことを、よほど大切に考えているのでしょうね。社長さんが怒る気持ちわかります！立派なところなら対応もそれなりにキチンとしてくれなくっちゃ☆里奈さまならまたチャンスはやってきますよ。とにかく新しいお仕事がんばってくださいね(^^)

＞いちのさま（８９３５）
私「煙草」は大嫌いなのに、煙草に火をつける男の人の仕草は好きなんですよー(^^ゞそのあと紫の煙をたゆらせながら眉間にしわをよせて遠い目をするシブイ男・・・！次のイラストはコレで♪

＞いもさま（８９３８）
「チョコちん」もおいしそうですね～♪
しかし「チョコちん」ってのもどうかと・・・(^_^;)
そうだ！いもさまも「さつ＠りこ」から「いもちん」にしようか？！

＞千葉のＯＢＡ３さま（８９３９）
そうよ！「やさぐれバンチーズ」と命名したのは子パンダだけど、真のやさぐれ発信元は「たまさま」よ☆(>_<)私だけじゃなくてかなり「やさぐれ人口」は増大してると思われます！(~_~;)

ではまた。(^_^)/~

### [8943] 里奈	2002.12.04 WED 23:20:30　
	
大ショック！もう　ほんと　ショックゥーッ！！
明日からデパートガールだってのに、その話が流れてしまった！水着販売で働いてた時の社長が紹介してくれたんだけど、新しいショップ側の人が里奈のこと忘れてたり、面接とか働く日が伸び伸びになってたりしてるのを社長が気に入らなかったみたいで、『大事な従業員を預けるって言ってんのに　なんやその対応の悪さはっ！』ってキレたらしい…（汗）里奈は働く気満々だったのに無しになってしまった…（泣）なんで！？どうして！？一応違う店決まってるから仕事には困らないんだけど、せっかく有名ブランド店での仕事だったのにショックです。
な…泣きたい…。
社会って怖い…誰か癒して…

☆８９４２　マイコ様
テスト頑張ってるみたいですねぇー！えらいえらいっ！
早くテスト終わらせてイラスト描いてね！
もちろん里奈にも送ってくれるんでしょ！？
この傷付いた心を里奈の大好きな絵で癒して…。
（変なプレッシャーのかけかただわねっ★）

☆８９４０　たま様
流行語大賞取ったの！？
へぇ～。そうだよね～、たまちゃんってアイドルだもんねぇ～♪
新妻だもんねぇ～（←無関係）
いよっ！毒舌たまっ！！おめでとぉー　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ

☆８９３９　千葉のＯＢＡ３様
はいな♪たま様からイラスト送ってもらって下さいまし！
んで、暇だったら感想カキコして下さいましっ★

☆８９３５　いちの様
イラストを北条先生に送るっ！！？
そんなことできません！！　　　　（ﾟ□ﾟ；）ァヮヮ…
見てもらえるなんて思ってもないし恥ずかしいし、『助手になりたいんです！』とかならまだしも、見せてどうしたいとかすら解かんない！！ひぃぃぃー！（ナイアガラの滝汗）
あんた恐ろしいこと言うわね！？（驚）
その勇気に乾杯（完敗）☆
里奈は所詮趣味なの。絵で食べていけるほどの技術は無いわ！
あぁぁ～　ビックラこいたぁ～（汗々）　（￣□￣；）

### [8942] マイコ	2002.12.04 WED 21:44:45　
	
こんば～★（こんばんわですっ）

いきなりレス～♪

＞「８９４０」たま様
はい！テスト終わってから描きますですっ！！
課題が決まったらメールしますよ！！

テストなんか無くなれぇーーっ！！と思うマイコでしたっ。チャンチャン♪（←意味不明っ！？）

### [8941] 葵	2002.12.04 WED 21:44:04　
	
　雨で少しは咳もおさまりました。もともと気管支系が弱いから、いつも風邪はノドからです。（あ、どっかのＣＭで聞いたフレーズだ☆）

＞いちのさま［８９３５］
　ハードボイルドな懐に銃バージョン、見たいです。どちらさまの頼めばイイのかしら？

＞千葉のマダムさま［８９３９］
　だめだめ☆私のイラストにはもれなく風邪ウィルスがついてくるのだよ～ん♪（これで欲しがるヤツがいなくなるだろう…ニヤッ☆）明日はバン木ですね。毎度のことですが、よろしゅうに♪

＞たまさま［８９４０］
　流行語大賞おめでとう～♪発表会見見たけど、かなりあやしいアザラシだったね。あれはご本人（たまさま）ですか？（^^;

　イラストがどうのこうのといってたら、いつのまにか１２月ですね。年賀状書いてないよぉ～…どうしよう！今年は一枚だけ書いて、添付メールにしちゃおうかしら？！（>_<;
